啱啱 EX 問我覺得 69 好唔好？

守護香港 人人有責

咁都仲要問，真係想一把車落去

69 ?! 梗係好啦！ 聽日點都去

不見不散

10/10

請聽日參加69遊行
將你既不滿話比香港政府知

咁大個人仲問69好唔好

Push

69不散 到時見

提提所有人聽日見

Push.

聽日大家記住69

69

我69好撚大

希望前度都69

有奶共放下負皮

我69都話想去69

覆佢 咁都要問 唔怪得你係我個ex

去完69先再同你女朋友69

好彩飛撚左佢

69 都問一餐

我69都話想去要69再同女朋友69

你噏乜

69不見不散

竟然仲有人問我聽晚去唔去酒吧
火都黎

推到所有人都記得聽日69

有創意

推

9/10

push

6/9

有人問我聽日去唔去飲茶
銅鑼灣飲

最好捉埋ex 現任一齊69啦
男人都歡迎

唔知有幾多個會去沙田飲喜茶

我都想同樓主69一齊去

69見

69 呢個姿勢好好玩

人人有責

守護香港 人人有責

為保持紀律部隊 在市民心中正面形象 減少害群之馬 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生 （就算頭2樣冇都冇問題）

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 反人權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永久禁止入境歐美日等國家 及打擊資產向外移 永續中國人身份 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席 不鼓吹任何暴力行為

創意0分

不過一定要出6月9日

咁csl好唔好

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

射射

遊行情報、求助Telegram group